基督教父母拒絕協助同性戀兒子申請大學助學金 中學老師助眾籌學費兼超額完成

美國佛羅里達州一名高中畢業生，因其同性戀傾向而在信奉基督的父母反對下，無法申請助學金，一度令他就讀心儀大學的機會渺茫。這名青年其後獲以前的生物科老師協助，並在網上眾籌，截至本港時間周三（1日）早上11時許，已籌得近6.5萬美元（約50.8萬港元），是他首學年所需學費的3倍多。

18歲的歐文（Seth Owen）是校內名列前矛的學生，亦是畢業生代表。他表示，基督徒的父母發現他是同志後，即安排他接受輔導及「修正治療」(conversion therapy)。

歐文日前以校內成績平均積點（GPA）4.16分的成績，獲著名學府喬治城大學（Georgetown University）錄取。然而，在他打算申請助學金以應付首年2萬美元（約15.7萬港元）的學費時，被家人因其性取向而拒絕配合。由於歐文無法負擔昂貴學費，加上他在獲得錄取通知後，已回絕其他學府，故有如大學夢幻滅。

曾經教歐文生物科的老師知悉情況後，在「GoFundMe」設立專頁，為歐文籌款，表示希望可以「將不可能變成可能」。截至今早（1日）11時許，已籌得近6.5萬美元，遠高於2萬美元的目標。

呢啲老竇老母真係食塞米
個仔大個唔撚睬你真係唔好問點解

個仔都唔夠耶穌親啊陰公

「你們不要想，我來是叫地上太平；我來並不是叫地上太平，乃是叫地上動刀兵。因為我來是叫人與父親生疏，女兒與母親生疏，媳婦與婆婆生疏。人的仇敵就是自己家裡的人。」（馬太福音10：34-36）

死基佬美國左膠死全家

如果發生係香港應該會冇人籌錢比佢 但網上就激烈討論

耶教=邪教

左膠 基佬 vs 耶撚
兒登仔企邊

點做人父母

仲有父母vs子女

少少錢都可能有嘅

2萬港紙應該會有既

天主搵天雷劈撚死d死基佬啦

劈撚死你先
巴基絲打們block 柒佢

5萬左右都得嘅
如果真係見報嘅話

有咩問題 唔通要迫個父母支持你同性戀?

又話神愛世人嘅

基佬唔係人嗎

大義滅親

同性戀同填form有乜柒關係
係唔係因為個仔係gay，做父母就要斷送佢大好前途，要佢冇學歷一世打牛工？

耶撚口中個「世人」只係講緊信耶穌班人啫
其他人就不知幾想佢哋落地獄吖

呢啲咪基督徒囉
個仔性向唔啱佢地口味就當佢陌路人咁
個腦淨係記得反同性戀反墮胎反呢樣個樣
咁又記唔記得神叫信徒愛人如己呀？

俗語都有講過「虎毒不吃兒」
呢對人渣父母嘅作為嘅無恥可能只係merely比搞自己個仔女低少少

信教信到short咗
骨肉之親重要定個見唔撚到嘅所謂神重要呀

有冇科學證據真係support 到神係真實存在？
大家都知㗎
不過有班人死都係覺得神係存在

一定要歸邊？
冚家剷唔得？

啲死基佬真係煩，迫人支持

科學都唔會完全否認一樣野姐
細個讀理科啲sir都同你講要用未被證實同未被推翻嘅心態去睇事情

Gay Vs 耶撚

近年黎越黎越多偽支持同性戀既人出現
可能3年前仲話緊反對同性戀，突然美國搞一搞就個個都變哂支持
但最後係街度見到同性戀者又會用奇異目光望住佢地
自己個仔係gay既又會接受唔到

雙重標準、偽善既人仲核突過耶撚

你又知嗰基佬一定係左膠？
好多基佬其實右翼㗎
PayPal嗰創辦人Peter Thiel係基而且幫Trump捐咗唔少錢
Milo Yiannopoulos勁camp噉樣巡迴演講鬧左膠
講歷史嘅話德國納粹黨創黨功臣Ernst Röhm直情係SA衝鋒隊嗰司令

如果站喺耶撚嘅角度，呢對父母冇做錯

利申反基佬反耶撚反左膠

你以為啦，性傾向還性傾向，成世人大把時間去處理，因為個仔嘅性傾向而壞佢前途？？聖經冇咁樣教過

利申：耶

誇張 信仰仲重要過自己仔女

呢啲基督教既父母肯定唔了解神

基督教=唔支持同性戀=唔俾個仔讀大學？
咩logic黎
正常d既耶撚都知有問題啦

對父母黎講有個gay的仔係神的考驗黎

其實係好高尚嘅情操，等同於大義滅親

耶撚自己獨有嘅logic
開口埋口話神愛世人，另一方面又詛咒啲非基督徒落地獄

爹親娘親不及毛主席親

原來馬太福音真係勁過馬克斯

唔基都block佢

幫手證明自己係窮撚申請助學金咋，唔係叫佢拎棺材本供呀
唔鍾意佢基就要呢樣要脅佢，唔係情緒勒索咁簡單喇

到頭先已經籌集到14萬美金

"愛父母過於愛我的，不配作我的門徒；愛兒女過於愛我的，不配作我的門徒" 馬太福音 第十章 37節
爹親娘親不及毛主席親
根本毛主席就喺耶穌托世

GOFUNDME唔洗抽水

李光耀知道自己個孫係基立場都鬆口啦
當年佢長孫有遺傳病
佢入落個媳婦數處理左佢啦
要洗腦得幾勁先因為子女係基對佢唔好